一人一個美斯唔肯離開巴塞隆拿嘅原因

如題

型
英雄主義
疊馬

唔想巴塞冇哂球迷

體系球員

愛

邊有球會好過巴？

因為唔想去英超證明自己

報恩

佢離開左巴塞根本屎都不如

廢

幫佢交稅

Agger所以阿根廷咪得亞軍

想繼續撚屍朗狗

巴塞唔係由細到大都對佢好好咩

細個有病幫佢醫
大個入到一隊，對佢既待遇又好

情義兼備，佢真係無乜理由會走

除非好似皇咁對d 功臣姐

仲有，家下仲有邊隊係同level?
呢幾年，皇巴拜，其他已經次一級

知恩圖報都比人屌 真係慘

拜 屈下聯賽就得

拜歐聯4強，仲炒過疤

唔識講英文

因為驚離開咗之後比連登仔笑

你去問下小花點解唔離開溫室就知

搞清楚 依家係巴塞冇美斯屎都不如

做one club man 都比人屌

美斯就是原罪

因為小花離唔開溫室

Who屌him

重情重義

盲撚左?

唔講仲以為美斯踢緊咩次等聯賽
真係搵唔到嘢反先會屌美斯唔肯離開巴塞

咪寫左皇巴拜

小花，去英超一定斷腳

夠忠心囉

我回緊樓上個個
你做乜柒

比蝗踢咗咁多年乜事都冇
英超球員好硬淨？
一嚟西甲就甩骹啦

其實點解係都要美斯離開巴塞要走

巴塞已經係頂級球隊
球會又對佢好
本身已經喺頂級聯賽 有馬體 皇練波 專登走去英超搵阿記 獌踢？
人工又高 想走都要有人養得起佢
職業生涯開始步入晚期 同埋以佢實力同成就 重需要去第二度證明自己？

要去次級球會英超證明自己(好似係)

幾年前 都可以重笑體系球員
呢家已經好難笑呢樣野
因為巴塞比起最勁個期已經Down Grade左 呢家巴塞無美斯真係低廢一級
呢年巴塞有十幾分 都係美斯拎返來 如果唔係馬體應該拎到西甲

今年疤無美欺完全唔識政咁
想抖下都逼住要換番出黎
疤邊肯放佢走

on9，美斯先係靠隊友果個
冇拉仔同古仔帶住波都唔識踢

唔想失去能夠比喻James 係騎士嘅帝王級待遇

去其他球會冇得散步踼

講得好！

連登仔一向教得又踢得
之前就話俾隊巴塞佢 邊個教都贏到冠軍啦

你咁講
我落場踢都carry到巴塞啦

就咁睇 冇睇波仲以為美斯係巴塞係呃飯食

因為法國鐵路罷工

之後會話佢唔敢來香港踢學界證明自己，所以佢連香港學生實力都不如

有二百幾隊國家隊差過阿根廷都叫屎都不如

Ching好似成季無睇波咁

去psg
繼續做尼馬大佬

季初無蘇9小白屁馬，真係美斯一個頂住 攻擊拍檔得艾卡沙、屌老虎同夾硬上前場幫手既羅白

原來香港有咁多美斯

其實美斯會唔會直接係巴退役

咁請問邊句？

佢好似講過話退役前想返阿根廷唔知邊間球會踢..

佢細個踢嗰隊青年軍 好似叫紐XX舊生

拿鐵斯一世人只踢一間球會比人讚忠誠
美斯報恩就比人鬧冇膽外闖

Haters logic

美思不嬲都係溫室小花 有種去港超證明自己丫笨

想佢去中超

明明係阿古獸carry美欺先會有亞軍

美欺既行為係原罪

撞到馬干甩骹
省球迷
前足入波無恥慶祝
etc
要講幾多次?

即係冇踢啦?下下都插水點會傷
講甩骹, 美欺撞到人骹就全世界都知

吹咩

點解呢d賤西未終身禁賽

小學雞到

其他隊水平唔夠

溫室小花

有長期服務金同大假

迪維斯lv都未必有

Boca Juniors ?

飲水思源

以前佢有侏儒症果陣，如果唔係巴塞出錢出人醫佢，佢依家會比人話係傷殘人士，報恩都比人話小花

由細哨到美斯
巴塞都唔知幾幸運
唔洗煩進攻人手 相對有資源放落防守
行起運上黎擋都擋唔住

上面大把啦，， 自動過濾?

其實係因牙朗去過英超 所以先有多人樣野讚朗踩美斯

Newell’s Old Boys 紐維爾舊生呀
關小保加鳩事

美斯鄉下係羅沙里奧
佢返去阿根廷都只係會效力呢隊紐維舊生

巴狗到

巴狗dislike係咪覺得dislike左當冇發生過? 最有趣既係冇人敢駁

除左巴塞有人識配合佢打法仲有邊隊做到？
依家巴塞面對換代期 其實可以睇得出佢對成隊波功能唔係想像中咁大
你睇下自從沙維小白開始老 開始離開
巴塞連歐聯4強都入唔到

所以巴塞無左美斯都可以好強
美斯無左巴塞 根本就唔係想像中咁強

鏝城 拜仁
打高空波就死硬 因為無高度
如果無美斯 巴塞呢年無雙冠
如果要勁到3隻盃都拎到先叫勁 先叫Carry 咁我無野好講

歐盃 對手實力大當然無可能咁容易一個Carry全隊啦
佢一死火 巴塞就仆街
老老賽賽我都想睇下巴塞無美斯 會仆街仆到邊個地歩

小花

下季你已經可以知道巴塞會仆到咩地步啦
我覺得巴塞由頭到尾勁係個中場核心到
依家兩個派到波 組織意識強的中場都唔係到
上季都叫做仲有單引擎
前面根本無可能靠個人能力突破到 同埋領導能力美斯根本無乜 你睇阿根廷就知
Btw 下季我地皇馬應該會仆得比你地直一d
已經準備好搭潛水艇深潛了

巴塞同阿根廷班友無左美斯好似唔識踢波咁

我軌

不個我得閒個時會睇埋西甲 皇馬巴塞都有睇

無領導能力不嬲係美斯死佂
不個呢家美斯都叫入左中間做派波
都唔會話無核心問題

皇馬其實唔怕
基礎打得好 後備個班可以推上去做一線
人腳好齊 換走馬些路 施丹大仔其實好勁

你確定巴塞真係咁
你睇返上季幾場無美斯的比賽咪又起炒對家
相反美斯無態但照上場就踢到又亂又差
阿根廷就唔洗講啦 個個都淨係踢自己

要搵個食得住班大帝你估易

聯賽美斯就冇打一場
個場就輸鳩左
對愛狗同老西就打後備，兩場都係佢出場先追和
你搞緊笑定咩

咁多年都只係講返咁多年前既野， 美斯同拉莫斯一樣都係無心

覺唔覺啲人好撚煩
走又話人25
唔走又話人唔敢證明自己

引用下邊句？

話佢唔敢離開温室靠隊友

講真有睇巴塞就知 而家巴塞無撚左美斯 巴塞好似死左火咁 以前美斯同小白沙維係各自分工 但係而家美斯要做曬佢地兩個既野 仲要發揮一樣咁勁 又派牌 又突破 又入波 仲有乜野可以挑剔呀 踢唔擅長既位置都一樣咁勁 根本真球王